觀察到連登有少部分人似乎唔想個細路女得到同情

大家討論下，我初步將佢地歸為三類：

1. 以博出位既言論引人注意既小學雞

2.懶係多角度思考，覺得自己突破盲點既人

3.（希望果班人唔係呢種）現實受到太多不公平對待，搞到有少少反社會人格既可憐人

第三種人見到大眾對個細路女有同情，係會產生嫉妒，可能會加大佢地對大眾既仇恨

大家點睇？

你講乜鳩？

上連登既都係小學雞
此post 已完